未解決！未解決！未解決！

圖都無張 屌你老母

我有壓力 你有壓力 你做咩要挑忍我

死肥仔